香港/ 台灣邊度植髮好

有無人試過

支那？

我唔要剩餘的頭毛爆炸

同問

唔洗植啦 你咁多頭髮

謝